計落綜援都係一日72蚊，其實唔係好夠駛架咋

每月都係得2100左右，唔好再話我地大食懶呀，唔做野啦，你估人人一落黎香港三四個月就搵到野做咩，畀d关爱我地啦

屌你老母